科大討論區(12) - 重新上路

不如整合info 喺#1 遲啲比fm睇？

直接開個新post 比佢地唔會方便啲咩

好難得MK仔ching會咁有心
Support

下個post先

幫ust 吸納人才

7月11號無論個post爆左未都開個新post 然後打定篇文放喺#1?

美斯出局未

我去搵你地

下回合啦 今次差少少

係啦，科大post一堆毒L點會兩星期都唔爆post

下場到牙朗

咁話自己

mk仔招攬啲mk 入嚟改變下ust 個毒撚型象，有無得諗?

又有一堆堆傻仔走入嚟地獄

呢個真

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果科大都冇毒撚
會天下大亂
科大總要有你D咁既廢人

所以我逃難

逃難去另一個

城外的人想衝進去，城裏的人想逃出來

逃出香港先係成功嘅逃難

2016既時候都係咁講

起碼近d屋企唔使住hall

唔好講笑 英教保歐美exchange
如果留係ust連強國都冇得去

前提係入到

加油啊ching

GPA
加油

world class in Asia

科大A&E

我gpa已經跌落 2.4 雖然有其他quali頂住

科大人有四種

有GPA有女: 人生贏家

有GPA冇女: 毒撚

冇GPA有女: MK、厹

冇GPA冇女: 跳菇

大家係邊種人

我宜家等佢地出offer(如有)
已經面試同叫我交transcript

無gpa都做唔到毒撚

應該唔會好似ust咁 gpa等於一切既

我係跳菇馬里奧

而家先發現 原來毒撚門檻咁高

紅巴

冇串 是但改

科大Major資訊

毒撚都不如

3.0 可以 renew scholarship 同埋多好多船既選擇

科大真係狗也不屌

我真絲黎

聽friend講係多到可以幫補家計

跪巴
閂冷氣喔

Seng 唔洗出major 了

我又冇GPA又冇女

冷靜D照下鏡跳下菇, 睇下自己個樣Canvas, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢張transcript 有幾多A+先啦

世界好公平

如果科大都冇毒撚
會天下大亂
科大總要有你D咁既廢人
ching改啲唔改啲

你仲有連登嘅巴打們

你又知我開緊冷氣

又係一年一度major洗版時間

正
相比科大

韓文黎

由少林寺轉去妮姑庵

我一睇 仲以為叫我熄冷氣
嚇親

冇錯

小妹留名

出左major啦

啱啱放major, 入咗MAEC 好開心

year3~重新上路

出了

搵我飲茶

啱啱tran major, tran咗入CBE 好開心

Ok

發現呢個post好多傑出N展仔

傑出N展仔:

毒撚stream:
1. mech ching

人生贏家stream:
1. 電子XX

所以你同Mk仔都入咗MAEC?
我對師弟好好

下個sem見唔到電子哥哥

佢engine仔

rmbi?

呢個sem grad，幾時會寄張official transcript 黎?

你有我
同病相憐

邊忽同病 睇過

每兩日present 一次

MAEC冇新血

咩course咁chur

世正姐姐幾時solo

子𤦎師姊幾時爆間lecture hall唱歌跳舞

lifs1030

太少人讀 唔自爆啦

L ching 有reg

無呢個人

子瑜先啱，打錯字

下年繼續推maec

reg左幾個course點知要返工

huma2310

SOSC2310

我應該知道咩科

有諗過reg
但最後冇
因為好似太chur

爆Lecture theatre唱K 你試過未

我好愛你喔

冇GPA又冇女都埋唔到堆

畀子瑜你 我要賢真

畀子瑜我, 係女就要

不了
請大家多多支持Apink

成班gay佬

銀河姐姐

gpa 女

聽咗nu'est 新歌 dejavu 未

我gay 你 ok ?

唔google都唔知咩黎
男團不了

男團得罪你呀

Highlight都ok既 其他D男團形象我覺得一般

聽下先啦 我覺得依啲曲風唔常見

出三人子團
期待下

邊三個member

Miracle幾好聽

周子瑜 金世正 銀河

無gpa既毒撚

幾好

正

周子瑜唱歌

3分37

子瑜

全晚睇番2星期既live

德國7到呢
連美欺都未登機出局
德國率先登機 ho ball

前排ching唔係德迷咩
咁快轉風

btw oppa

認錯人
我支持呢5隊
你地一堆德國fans
但係今場韓國係幾好波既

睇日本了

轉咗會支持英格蘭

好想睇牙蘇舊病覆發咬人

LM

咬死比比

突發！出左major！！
Ceng

MC sheet take attendance係咩玩法

你坐邊

想見大師兄onni

勁肥鬼妹後四排

我老係

都

禾刀系

+1

見到初瓏b

sci math select緊track
engine仲係no major

認命啦 其實一早出哂

唔記得轉ac？

no major

我都想見初瓏b
可唔可以唔好下下都話開分身轉ac

正式宣告
科大engine仔係被遺棄既一群

科大勝在有mech，慢慢做先係正確嘅工作態度

出左major

CS個Best24高到仆街

識人Best 24 3.4都入唔到CS

唔係掛
最後入左咩?

Welcome to the era of CS

佢入咗CPEG

Civil

都差唔多

入咗MECH嘅揮嗰靚手
等我carry大家

出major都咁靜

勁既去咗慶祝，渣嘅去咗跳菇

有無ching dsct

有冇手足CS?

CS手足你好 好高興認識你

有無civil

Qfin ?

Fall sem MECH2020記得reg Robin Ma

In Robin Ma we trust

MACS 大師兄

gbus 揮手區

gbus

robin

祝你成功做狗

[/quote]

我都飯highlight

銀河

Mech 死線戰士

上面on9
屌你

跪ching 爆4

死線戰士carry mech師弟
為mech培養人才
功德無量

今晚支持日本
然後睇英格蘭輸走線
一晚兩場 正

希望唔好有人咁睇唔開揀ceng

接龍開始

希望唔好有人咁睇唔開揀A&F

聽死線戰士講包冇死

希望唔好有人咁睇唔開揀ACCT
編輯

MECH死線戰士

希望唔好有人咁睇唔開揀FINA

希望唔好有人咁睇唔開揀CS

hi
讀成點

be fd ok?

No

FINA

條友engine
d engine 仔日日摺拉
同我地busi仔冇得比

Lets make FINA great again

Department will build a wall, a wall of gpa

rmbi都1/3個engine仔

保持3秒距離

有無ching係DSCT架？想知幾多先入到

日本加油

入咗MECH嘅，想知Fall sem MECH course有咩提示可以問我㗎，盡答

死線戰士
連登有愛

GBUS (general track)

FINA 大法好

跟住一齊講FINA FINA

不了

我就幾肯定自己唔係les既

Fina d仔

OK urine

my pleasure

嘩，屌

有冇入左civil嘅揮下手

咩cga?

終於收到信話收返我個hall位...

唔過3學渣

一樣

civil 正式被唾棄

上年cutoff2.8
今年好似2.7

CS沖到咁 CU都無咁癲

有無CPEG JJ

日本出線

一個四贏既結局

波蘭: 最後執返3分 無咁肉酸
日本: 雖然輸波 但係出線 而且成功令到一班主力休息多一場 下場對兩隊偽強隊 分分鐘贏埋都唔奇
哥狗: 贏波出線
nigga: 返歸

而家等兩點 睇兩隊點鬥輸走線

大家7月3 繼續支持日本

進步完都係咁都好意思拎出黎講

銀河主唱
周子瑜跳舞都ok 唱歌就唱少D
加埋金世正

呢個組合成事既話 橫掃

fina都無女

我地有銀河姐姐

Econ 子瑜妹妹here

入到cs既 一齊來個cscs計科計科先啦

3.5 入唔到CS?

cs有無咁癲 屌我都好想讀

忽然覺得上年用2.7入cpeg好幸福添

今年升到咁高
入cu仲抵讀
好彩自己志不在cs
想像唔到派唔到自己想入果科會點

明顯cpeg受cs帶挈冇3都入唔到

呢科今年又升到幾高?

暫時最低聽返來係3.1，未見低處既

redundant

有冇咁多人想讀it呀

二元ching

支持
但我想英格蘭champion

英格蘭又成功走線 希望唔好走線之後輸

未揀2nd maj之前仲有52cre要讀 咁仲揀唔揀好 我acct 嚟緊year3

我個時好似仲多過你
揀啦

趕得切year4 grad? 同埋我打算揀mgmt/econ/mark 因為其他冇可能揀到

每個sem讀多一個course都得啦
A&E

A&E歡迎你
你讀左咩course

今年好多莊斷晒
ocamp又搞唔成
學校就開心啦

details?

不過ust 唔是gpa 就是career
唔係第一日啦

agger 身為學校歷史最悠久既soc既上莊真係驚個soc步drama soc後塵

下莊好似話會大展拳腳 睇好佢地

理想是豐滿的
你叫你班下莊夾埋其他soc解決臨委先

好似話有下莊已經走入建制

好多“醒目仔”
gcs好似都話有一個 越黎越多

我意思係學校建制 不過政府建制都好似有

1999

this is not 名校 secrets

讀完一年大學好似咩都無做過咁

社會歷練

全人發展

can do spirit

科大係教人以後成為社會奴隸方面做得唔錯架

大灣區社畜大學

港大研究：科大最高reputation

大灣區勞工訓練局

等睇cs爆煲

ching ho ball

風水輪流轉
今日civil 明日cs

MECH / ELEC = 長盛不衰

讀電腦點解唔入RMBI呢？

長衰不盛就真

RMBI coverage大，計數又多，major不二之選

段chorus好好聽

Me too
Dse成績夠入hku engine同poly civil
最尾揀左ust
好彩本身都打算入civil

Gfriend最鐘意銀河把聲
又甜又可愛

好有遊戲ost feel

鍾意呢首

天才清入左咩

以前三小俠既ost黎
幾鐘意

唔鐘意聽太sad既歌 聽完心情會低落

真心咩

天才ching唔敢講自己咩maj

怕起底
不了

quad maj

怕咩講
係得呢度既人Care

聽loona

Program Change - ECOF -> FINA effective fall sem

留名三年後binc

認真咩

唔好日日吹奏loona得唔得
聽Apink>Gfriend>Twice>>>>>>>>loona

ECOF廢青
準備改名做FINA廢青

我睇多左loona

CS grad 留個名先
仲有冇當年科大post嘅人記得小弟

一齊同我瘋狂砌circuit

識玩既手足緊係入ee
唔洗驚有爆煲既機會

爆煲既前提係有煲

歷久不盛

MECH仔準備過一個充實嘅校園生活

Agger
讀MECH嘅男仔特別tough特別man

好熱血 同少年漫畫一班男主角嘅奮鬥史一樣

有冇mech師兄去咗行船？
前幾年舊登有人吹捧過

3030 3630

c hing

圓規、間尺

而家D傳媒係咪求其加句有消息指出 有專家指出 引用某人
就可以出文
擁抱人民幣金融既好壞從來唔會講 越黎越低質
一味口號式9up 從來唔會講真話

想知cs best 24最底要幾多先入到
有fd 3.5幾都入唔到

亞洲mit

以前唔洗爭
上年要3.2
今年3.6

出年cs正式變神科
ddp cs > cs > ddp other majors >>>>>> others

mech = 地底泥

負皮bot又出現

ddp cs
科網熱潮

中大龜又刷全在感

科網小心又爆

點解中係civil排頭果陣都唔使咁高gpa

日後清

1960 assignment 唔識做

死線戰士

Beatrice BB

負波bot cga幾多

科大有連登

有跪ching

科大 勝在有連登仔

其中一位連登仔

對手太勁姐 ，落得離果班全國0.001% 精英

industrious

都係 take some leave some 嘅姐
至少我自己上莊嘅一年令自己field嘅香港大專學界segment邁向大和解

人手負皮定有bug?
你漏咗個

死線戰士應該人手一個負皮啦

準備睇阿根廷出局
美欺

小花8強
牙朗登機

有表現就美斯 而家美欺

12點 準時同美欺講
牙朗 proceed to next stage la

點解唔可以和和氣氣大家入8強
點解一定要互相傷害
唔通迷美一定要反朗
迷朗又一定要反美咩
所以我祝提子同亞軍一齊入8強
之後比美沙絕殺

點解咁做呀

阿根廷

麻煩美斯俾少少表現玩殓殘班法國佬

本人立場
而家坐定定睇緊

除左得閒冇嘢做我諗唔到其他原因

on9

有冇人會留意人地d笑聲?
我原本都冇點留意
點知今日搭搭下地鐵聽到把女仔笑聲
真係好難聽
唔係講笑
咁大個人第一次聽到d咁難聽既笑聲
搞到成個人勁躁底好想叫佢收聲
正常樣貌既一個女仔，又唔係講緊是非
我都唔知點解會咁
最後下個站我就扮落車，等下一班車

洛祖

打完個留言咁快1:0

美欺快D幫di maria含啦
人地救你一命

Qfin呀？

hahahaha

40多碼

潮文來？

唔係
真人真事

我第一次都係咁諗

白雪? 白雪呢個名真係好難聽 好難聽呀

messi

diu 咩

嘩 屌

真係贏包皮
包皮閃電戰
而家4:2 美欺登機

後防食咗屎黎

摔角

有聲

買重亞軍廷？

省鳩人做乜

美欺登機
一早講左 靠美欺 死得啦

隊友廢都關美斯事
自己要做埋中場都唔掂
後防淨係識攞牌

跑三十分鐘 喘氣
食少D烤肉啦 球王

根據國際足總章程第18.2條規定：每獲得1次世界盃足球賽冠軍的成員國球隊都可在其球衣上增添一個象徵性標記。標記的形式沒有指定，但在附例中描繪了一枚金色的星章。

而中國跟獲得最多星章的巴西一樣，都擁有5顆星。

贏國又贏

烤肉係丹比利

係咩
咁之前哥狗限制美欺食既係咩

可樂 薯條

得可樂

係牙朗發揮既時候了

難得同跪清通同一陣線

牙朗加油 晉級

聽日同美斯一齊走

班淨係識美欺而支持亞軍廷既friend又係度x叫了
利申朝鮮粉 佢d科技仲高過科大

快到

牙朗登機

牙朗同美欺一齊登機

Manchester United
由小學捧起 除咗曼聯都無邊隊值得捧

今晚支持

十點西班牙

想問如果想選fina做second major
攞B 有冇機

2303都得B比你maj到fina咪一樣等爛grade
諗第2個major啦

唔洗maj啦
想讀咪reg囉

gbus 就有機

咁有個名係張transcript到 到時搵工好似著數啲?
唉好迷惘

B鬼maj到咩
唔係要A-咩 少數幾個B+都要鬥BCGA啦

is同om同屬isom但大方向差啲咩

諗2nd maj諗到好迷惘

mgmt 2010 ust space 話伏

1st maj?

做最低分果個入major都等死啦

呢科on9
Workload=4cre
大部分busi仔都覺得好煩

mark

唔緊要
你入既係最識善用人才既FINA牙

你張transcript C哂d fina就...
最爛grade 既 busi department

fina

fina+om點睇

佢個project真係無聊到呢

9衝真係無意思
讀一個適合既major好過 唔讀fina其實唔會話一直做唔到邊行邊行掛

Agger

再次吹奏ECON

econ+om點睇

係咪最乞食組合

上堂就真係inspiring 嘅

你話讀om 有唔少course既話會學到唔少software既
不過fina 好似要你識用bloomberg reuters都得

f+is好似多人讀D

mark呢條友煩到
9 up 下D人生大道理 聽落ok既
做到想死

係咩

點解om

其實搵唔搵到食睇你個人多過睇major

純粹驚programming唔岩我

以前fina好似冇收咁高

你驚既讀完 3 core咪揀無programming既course
不過最值錢係prgm knowledge...

1014

bloomberg reuters 自學得啦
學下sap erp幾好既

IS狗也不屌 冇興趣真係唔好入

1014 讀左喇 好靚grade

tk 大法好

一直A-穩 B+鬥BCGA
條友唔熟行情者

Sosc1960有冇人教下細佬

唯一一科A+

負皮我吧 利申 Mary姐

拿我就冇出cheat既

how

business ethics俾大家一個實踐無ethics既機會

後悔無做一個無ethical嘅人

題目：提高對聽障人士認知既program
搵ngo(聾人餐廳)合作 然後係科大整工作坊
parti都ok多因為係hall搞
結果我地組max左 40入面超過36

mary係第一堂抽牌
結果我個組全組local仲要係本身ocamp/subcom識

咁好嘅

有無ching講下minor math有咩course推介

另外一組全local min左 聽聞有人食左粒D

過到骨 吹到水就算
話知下年點
最後成功說服

成group連登仔應該max

stat
civil 唔係minor phys/chem多咩

讀過伏既course:

冇得避個下pk

我地係坐隔離先一組lol

sor 我以為你講緊marketing個mark 自膠

已食一半

毒j triple major
Math+ Phys+ CS

波已開

有冇師兄可以解答我
岩岩有分intern 請咗我
但我己經reg 左summer course今個星期mid term
應唔應該同prof 傾withdrawl
( no attendence, 細班, prof 應該認得我，不過我仲上堂玩電話同走堂)

no attendence
照返intern 問fd攞notes

即係又A
子瑜

唔關事

暑假講學科同grade
典型科大仔

利申： 當年都係mark教 個proj 20%真 80%假

嚇到我入咗嚟即刻出返去

出cheat大法好

睇黎西班牙都可以登機

有陣腥味

1-1
Fight on
Go Go

溫緊math2011

拉莫狗都係今晚登機算啦

1960

penalties

唔係講笑
拉莫狗 可以走

恩尼斯達最後一屆

得返英格蘭同日本支持
同埋睇下包皮既表現

就嚟讀summer讀到人都癲 仲要溫定下個sem啲嘢

summer就抖下啦

科大狗 邊有得抖
一個禮拜兩份assignment + present

bud liu

依個summer 過得好有意義

1960 assignment 終於搞掂

【JS53xx】科大商科宣傳暨問答區

G持

我好後悔

入engine好過啦

入MECH好過啦

MECH有Robin Ma

CS有Pedro Sander

ACCT 有連登

Major: BEng Mech
科大Mech最強

扮mech

econ+is/om/acct邊個好

3科都ok但興趣唔算太大

你又知我唔係
其實係Qfin

叫曬學渣然後癲list

下個sem問科咪知

真

實用性係, 但我驚如果我對programming興趣唔太大入到去會唔會死得好慘

其實基本既programming好簡單 最緊要唔好驚打code 好多野都只係普通logic

呢個真 真係普通logic IS唔會掂得太深入
畢竟唔係CS或者CPEG

맛있는

你呢4個course有邊個唔係A

仲以為係隔離蚊大師個post d圖黎

夾手夾腳煮架
鵝肝 牛扒 特登去一田買

同囡囡一齊煮

好想食

누구 하고 요리했어요?

나
正 有鱸魚扒 有牛扒

大家多多支持

聽日又要返工喇！！！！！

我唔係勝利球迷黎
支持Apink

射波支持日本

engine同埋shss開多個 霸曬成個校園台啦

你唔記得左ipo

而家唔係以school黎開咩
你咪開個

連登咁多engine仔反而冇人開po

刷龜其實係咪蝗語
我地係咪應該用返屈grade/屈機

用開chok grade

好搞笑

shss唔開反而覺得好正常
都冇點見佢地蹤影

擺明係
爆A

準備睇屁馬回家

覺得科大差緊d文化氣息
開d英文 中文 translate major/minor都唔錯

咁黑心想我古天奴bb返屋企

有chok cheat 咪有chok grade

總要有犧牲
古天奴都唔係咩好人

邊有人讀 而且大把院校有開

philo politics

可以開 不過應該冇人入

叫佢將sosc huma啲科分返track先再算

開啦 G持

philo 正呀 睇crash course 睇極都唔完

個陣唔想揀科大就係因為佢無politics

politics 開多咗少少 不過得兩三個

1662

開咗

有冇邊個唔洗寫文又得意

politics 3000 level 有多少少 真係少少 shss真係好少資源

1661 全mc

tzuyu話伏

1661 我當年讀個時得30題MC
無得揀做essay

1題MC = 3% course grade

超剌激

利申 C+

強力推薦huma3203 又可以練普通話又可以跟大師學中文 最後篇essay仲可以出版 幾好

gcs嗰名已經講明唔會分track啦
qsa係shss ssci joint school program

GCS 邊忽global 其實

科大角度：Global=China

屌

同gbus差唔多咁global

sbm gbus
ssci ire
shss gcs
ipo iim

差個global engineering

general engine 頂住先

要讀globalization course 今年或之前係 huma/sosc
下年開始兩個globalization course 都要take
仲唔夠 global?

ssci 畀啲math course prereg咋
實際管理全部都係shss

根本係div of socsci管
關huma咩事

唔關㗎

不過唔通 sosc & ssci咁講咩 咪shss&ssci 咁講出嚟

至少gcs都話shss huma兩邊讀下...
利申上sem讀兩科gcs re

唔想寫文又想讀 social science course

huma 好玩嗎

有stat course的
不過好似上sem走去用R 死左堆人

魚與熊掌

唔係呀 turn out 靚grade 雖然真係唔知學緊咩 但係科大有grade=好

1字頭大多數唔使寫文 2字頭開始真係冇乜 你係想讀politics?

好過sosc少少啦

清有冇 huma course 推介
我爭一個 H 嘅 common core

又刷排名

1102無誤

citation NO. 1

1960 都已經要寫文啦
唔寫文嘅一般最後...

有啲huma我唔知同sosc有咩分別

1860寫文寫到傻

music

但係3030就真係學到嘢既
家陣串人完全係用張敏教d嘢

讀3字頭

仲要等用廣東話讀

為左trans科讀定re先嘛

好似唔錯

可以咁做
我以為huma 1000abc 1001a 淨係可以讀一個

1000 1001 唔同科嚟啦

屁馬

gcs冇唔收 係我自己同heidi講唔繼續申請

多謝

吹奏 2633!!
淨係寫兩篇800字同一個gp present就完
考試攞返屋企做
只要出現一下答問題就走得
輕鬆 A range

係時候拜下offer god

edu 英教

頭先已經係non ju post做左一次

firmino

祝你好運

謝謝

冇興趣唔建議入 利申中左伏

個post推得快到

有我

往年大約係幾時出class schedule?
已經好急不及待

見到真係火都黎
屌你老母屁馬幾時走

因為又開始講course

銀河姐姐支持Apink定twice

huma梗係讀1102
同班痴線佬一齊鬥記性
利申：痴線佬

apink
都叫曾經飯過一排

其實我都覺得Gfriend>Twice既
歌舞各方面

呢個好明顯啦

銀河可愛

南珠

恩地

初瓏得就得

10/7 gugudan子團debut
世正 mina nayoung
屌打twice

Twice

撞到應一應係咩事

Jellyfish 係咪狗急跳牆

都話犯眾怒

日本D配合技術好好睇
日本

好撚靚

哇屌

20 大日本

個頭槌

喊出黎
屌呢個廢龍

唔廢喇

成神

覺得九成會絕殺

屌呀

唉 日本呀

喊出黎

以為有得睇足球小將打巴西
點知個龍原來唔係林源三

日本好波
個龍收皮啦

好精彩

gugudan無咩起色咪等3個produce都高人氣既組子團
希望好睇

Hi 度度

睇完個concept 同自己講都係唔好期望咁高

今日deadline揀major

再次推薦Econ

幅圖

世正
好似當年美娜同忙內咁就出事

早晨牙

ching真係射波

世界杯4年一次
DSE 1年一次
Final 1個sem一次
返工 1日一次

邊樣重要唔使多講

2123已死

ding fei

其實我覺得2103難過2123

要翻工 不了

me2

所以本身唔想A&F

份Final 精彩

wen wen 無得輸

邊方面

agger

2123 反而幾鍾意

Jellyfish 嘅taste

ching點睇

已閱
大佬呀中學生唔入黎問問題關我地咩事

sad but true

根本無人想知

想入既唔洗問
其他既都想入港中
所以最後都係冇中學雞問

成日有人moon呢度
然後出sercet
食人口水尾 唔得光明正大

DSE 未放榜邊有人問

安已不

我師妹F5已經問我

老老實實 ust bba engine sci 都抵玩既
收唔高 唔夠分直入major 高分少少入school都夠屈機
major任揀

連登都有stalker

你師妹m底？

我已經叫佢三思
最後都係入左ust bba

放完就科大

圖都冇點討論

成班科大毒撚睇得自己太重要喇

十點先有波睇

viutv播2瑞大戰
蟻民們仲唔跪拜

冇野做既係日頭 有波睇既係夜晚

多謝viutv nowe實在垃圾

清水灣精神病院

UST is the best

做咩

MECH靚grade, workload又輕鬆, 係衰冇女
不過唔緊要，冇女去其他major搵就得

BUSI, CBE, SSCI, SHSS....

小妹here

Kaaaaaaaaaaaaaaa

MK jai ching唔係返intern咩

我in完edu然後9衝返黎考咪衰左

法國子瑜去邊都俾人Ka

無人同我去

year 1 intern會有野做

係咪所有major都有welcome/o day 嘅物體？

世正姐姐

好似係engine特色

成堆仔有咩意義

世正姐姐最cute最靚女

中途轉基

貫徹男校特色

Speaking of engineering major welcome fat & camp
真係冇諗住去 唔會miss好多嘢㗎何

唉真慘 家陣同人講讀decision analytics 十個有十個都係「即係咩 」最慘係咩啊 最慘係我自己都答唔出

trans 去math 算啦 如果2011讀得唔錯

你可以用個好鄙視既眼神望住佢，之後好瀟灑咁走人或者轉話題
你講ieda應該會多d人知
我都係走去google咗先發現原來係ieda

我一直以為係idea 仲諗住個名好型又有意思

係google打ieda佢suggest idea比我

ikea

diu 我笑左

我第一眼諗到揸飛機

第一次睇呢段片嗰時真係以爲條女著緊底褲
有冇人識佢或者見過佢

不過其實ust ocamp好似都冇玩到咁癲
好似
利申冇玩hall o 有玩school 同 dept soc

係hall玩乜你唔知姐

你估我唔想玩 唔係fall resident唔玩得
ps 我報 hall 8 9 o 最後退錢

唔係講8 9啦緊係

kek

hall 1-4

聽聞要夠yo個樣都ok先玩得

有無見過冰川流出d相

差唔多啦

其實唔係太嚴重都應該比你玩既
有錢唔賺咩

你講ieda應該會多d人知
會唔會係咁啊
講緊非ust人喎 就算係ust人我都覺得唔係個個識

唔係冇位唔退錢炸咩

唔比你玩邊有野笑

又好似係

好仆街

what do you expect

非ust人唔知就好正常
或者你講ielm

你有咩大風大浪未見過啊

瑞典好波

知唔知Twice出左teaser

日日準時11點捕住twitter啦

普美今次cb又靚咗

唔使咁 等出歌先聽下

chorong好好睇 性格又好 把聲又好聽

呼籲大家支持Apink

英格蘭